真係好想離家出走

兩老不嬲都係藍絲 本身都冇諗住同佢地嘈

直至修例問題出現 越黎越覺得佢地完全唔講道理 又話修例冇問題 又話咩你唔犯法大陸點會咁得閒搞你 自己上哂岸就企係道德高地話示威者係暴徒 又話咩個個國家都妒忌大陸 唔想大陸崛起 所以佢地成日話香港有外國勢力介入

到69 612果啲時間開始 更加成日指住個電視鬧 話示威者搞亂香港 叫左佢地唔好凈係睇cctvb 又駁返我話自己識分析對錯 次撚次同佢地嘈警畜打人 又話係示威者掟磚先 啲警畜點樣對示威者既新聞又話冇睇到 仲要叫我唔好成日上網睇新聞 好偏激 我真係差啲屌出聲 次次我講啲佢地唔知既事實又話唔講喇唔講喇 根本就係唔肯聽人講野 自以為是 如果係啲廢中冇乜學識既都叫做容易聽我講野 但佢地恃住自己讀過下書 就以為自己比仼何人都睇得通透

最慘係我一講呢啲佢地就發哂癲咁輪住屌鳩我 又話我俾人洗腦 我完全冇得駁 有好幾次我都嬲到喊 覺得點解人地父母都明白社會發生咩事 甚至係佢地教下一代要爭取民主 維護香港 我身邊所有朋友既父母都支持佢地 但我屋企竟然係父母同自己作對

真係好無力 成肚氣唔知可以點發洩 唯有係呢度喊住爆出黎

就發哂癲咁輪住屌鳩我 又話我俾人洗腦 我完全冇得駁

你有冇諗過自己依個位太廢
要upgrade下？

我係講緊佢兩個聲疊聲咁屌我 我講乜佢地都聽唔到

冇人屋企係咁？
好嬲真係

只愛我男友

i know that feel
堅持咗成個月都爭取唔到啲乜嘢
已經好沮喪
但係返到屋企仍然唔能夠放鬆心情
唔開心唔敢講 想喊唔敢喊
平心靜氣講又講過 嘈又嘈過
屋企都係充斥住CCTVB嘅聲音
依家連屋企都唔想返 唔識面對佢地
自己一個坐係樓下唔知做乜咁...唉

仲要好多蚊

係呀 好彩佢都聽我呻 如果唔係我真係會爆

以為佢地睇完沙田果單之後會改變想法 因為真係太過分 點知都係咁我好天真諗住有一日佢地會支持我地

睇都係睇tvb
點會有改變

直接上佢度訓啦

佢地死都話自己有睇其他台 但睇完又話其他台偏頗 我真係冇野好講